Ig 冇冇辦法post完相之後唔係followers嘅主頁show出嚟？

見好多人po無聊相都特登唔想要likes只係想po係自己profile, 有咩辦法做到？

開個private account唔俾人fol囉

post完典藏隔一排先放出黎

本身ig 就已經係privacy 高既social media, 唔俾人fol 就得